點睇7plus影相

用緊7plus 買左procam個app
光圈快門白平衡都任較
其實係咪屌打好多平機 好似1300D果啲
黎緊旅行諗緊買唔買相機好 買既話筆直都唔過5k
風景>街景>人

既然你覺得兩者無分別就無謂浪費金錢買多部相機

秒殺

其實係咪有廣角？

有得較光圈咁把炮

任較咖喎

留名學野先

有光圈葉咁巴閉？

7plus 效果好過哂咩leica 果啲啦

有冇相睇下 想買黎玩下

你sure有得較光圈？
利申 用開procam + iPhone 7 plus

那有光圈較丫

淨係對焦都差九條街啦
何況邊度搵光圈嚟校呀

iPhone 7 Sensor 得1/3
點用APS-C比

只可以話 iphone 影相勁方便，向低光環境下只能屌打以前既 dc 仔。

低光完全唔掂
利，用7plus中